[
    {
        "randomId": 651
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Intasya",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Ikinyogote",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Ikibuguzo, igisoro",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona ishinya ya Dede?",
            "option_1": "Akumba k'urukoma",
            "option_2": "Ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Tora akato ntore akandi tujye kwambutsa akanyarumira",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutega icyatanze abazungu kwambara ingofero",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Isekurume y'intama",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka nkayivanaho  uruhu igasigara ihagaze",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Umuvumu",
            "option_3": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira hino nshuti",
            "option_1": "Umuheha",
            "option_2": "Isekurume",
            "option_3": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Ikirago; ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite imfizi y'ihariye ishyanga rya yonyine",
            "option_1": "Imyenge y'amazuru",
            "option_2": "Umuhanda",
            "option_3": "Ingabo y'ubuki",
            "option_4": "Agahinda mu murima",
            "correct_answer": "Agahinda mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Uruhetehete ruheta abagabo",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Ibishyinga",
            "option_3": "Igihu",
            "option_4": "Urwara",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkuruye urubingo ruhinguka rwose",
            "option_1": "Umusambane",
            "option_2": "Ibijumaba",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Inzara mu bana",
            "correct_answer": "Inzara mu bana"
        }
    }
]